# README#

Тестовое задание: игра "ШАШКИ".
Игра доступна по адресу: [http://wagonfood.ru/](http://wagonfood.ru/)

Игра реализована на AngularJS + jQuery.

При первом запуске и при смене игроков игра запрашивает имена игроков.

Для реализации игр со схожей механикой (уголки, шахматы) необходимо задать соответственно матрицы расположения фигур в классе Player, реализовать класс-наследник от Game, переопределив методы проверки разрешенных ходов.

При реализации шахмат необходимо расширить возможные типы класса Checker. 

Для реализации игры в клиент-серверной архитектуре необходимо реализовать функцию обмена и синхронизации данными send_state() (заглушка находится в классе Game).

## Установка ##
Для установки игры скопируйте файлы на сервер в доступную директорию (необходимое условие для less скрипта)